咪撚再捉鬼 今日係街頭嘅話你地死撚晒

唔係屌你地
但今日個焦點已經spin晒去捉鬼度
好彩有隻軟蹄狗掹槍搶focus
唔係呢鑊就仆街啦

有鬼影咪由佢囉
秋後算帳都要土共贏咗先有得算
輸咗嘅話就幾十萬人陷家鏟啦
你地覺得呢兩個月嚟自己一絲破綻都無？
區區幾幅相會有咩影響呢？

唔係話捉鬼唔岩
但除左狗扮人嘅鬼
單單偷拍嘅鬼
我覺得無必要捉

今日真係好重劇本味
我唔會勸大家聽日唔好入機場
但真係要過冷河先
呢兩日完全無plan大家都做得好好
啲外國人滯留咗兩日都要俾佢返屋企啦
重整旗鼓 過兩日再塞好唔好？
塞機場係長期作戰嚟架

推

推 至少睇紅字